有個A0傻仔叫雞沉船

我就係嗰個A0傻仔
由於A0太耐，所以尋日去左叫雞
一嚟就環保吹，再無套扑嘢，再無環保吹多次
完事後心思思成日掛住佢，wts佢又唔理我
成晚食唔安瞓唔落，好想再見到佢
沉左船，唔通要煮定生炒骨？

香港女仔？唔似雞喎定係借刀？

留佢contact，等眾巴打幫你通知佢

9up 打個飛機去瞓啦7頭

你全名叫乜？

借刀唔該留名

樓主借刀狗

其實幅圖係喺141搵 被發現了

無借刀 唔敢擺佢真人相，呢張係求其搵幅141網站圖頂住先
你應該喺141 search到原圖

咁你求其放張相上嚟把撚？撚9我哋？

正唔正 幾錢

介紹下
最多我同你向佢打聽下

On9樓主借刀